奧斯爾 再為公義發聲

目前效力費倫巴治的土耳其裔德國球星奧斯爾，去年就曾經在Twitter發表批評中國政府打壓維吾爾族人的言論，被中國傳媒封殺至今。周五這位德國中場再次於Twitter上就着羅興亞人於緬甸被打壓一事發聲，贏得不少網民留言支持。

最近於緬甸國內發生的反政變示威，緬甸軍警連日來的濫捕、毆打以及濫殺無辜的消息一直都被國際傳媒廣泛報道，加上其實緬軍過去數年一直都有針對少數族裔人士，以不同的方式去壓迫、虐待以及殘殺羅興亞人以及其他少數民族，此前一直相當關注人權問題的奧斯爾，周五又再次於Twitter上發聲：「作為人類，我們需要站在一起，特別是面對好像緬甸這樣的國家。我不為那些現在並不安全的人祈禱，為我們的羅興亞兄弟姐妹祈禱，是時候發聲。」

Source:

貼埋條link俾人派like係咪真係咁難

厄齊爾

埃爾多安是個好人

「我不為那些現在並不安全的人祈禱」咩翻譯嚟

買佢波衫啦

好錯

香港呢

唔差在講埋
佢fb ig 都有post
大家記得follow加like

一個敢發聲 無跪到嘅球星

奧燒

有干涉內政

撐燒